3 無限最平幾錢

如題

1: $78 6GB 速度21Mbps

想問吓續約做唔做到呢個？
如果唔得有冇啲續約plan睇吓？

3我已經完咗約一個月，不過仲未續約。因為平來諗住轉，但一直未得閒搞。